實習已經 25k 算唔算有上進心 ???

畢業如果入同一間公司應該有 45k
我敢講感情台有 99% 人月薪連我 intern 價都未到

年薪？

同感情台班廢友比。。。你不如同個乞衣講我三餐都有飯食我咁講依個天橋底無一個勁得過我

月入

應該係人生

你又啱 班友剩係識入 GP 做狗公呃 MK 妹西屌

比上不足比下有餘

唔洗笑我無女啦，拍緊拖家長都見埋

唔算

鏗哥今年推薦邊科

Morgan鏗

咁至係人生,係時候買番份保險

串柒柒,驚好多人睇唔順眼樓主

我以為自己20k已經算高
真係天外有天

Civil CS

啱

幫你買啦一於

讀讀下大電做乜變左ibank

屌原來真係咁多吹水
仲話拍埋拖見家長
某程度上真係抵你死，平時咁撚串

要上黎連登打飛機都幾肉酸

入MTR做intern有25k

實習做到老死25k都算係咁 樓主贛鳩